政府高層晚上在禮賓府舉行會議

政府高層晚上在禮賓府舉行會議

特區政府高層官員晚上舉行會議，晚上約10時左右，多名局長乘車陸續抵達禮賓府，包括食物及衞生局局長陳肇始、發展局局長黃偉綸等。

一批防暴警禮賓府在禮賓府外戒備。

答應五大訴求？
又出緊急法？

緊急法

又想搞咩

斷水斷電?

答案： 方便大家一網打盡

開咩會，講到佢地有權做決定咁

整多個緊急法

交待身後事

緊急法~取消區選

一定係區選啦

最後的晚餐

戒嚴囉

咁夜先開會

緊急法啦，聽日封網封鎖出入境直到下星期五

宵禁啦

一班智障離地7頭有咩傾

全體愛國愛港連登仔支持宵禁

似乎停止區選

駁唔到

似搞中大

一定拍片話有信心 "止暴制亂" ,支那決定晒有咩會好開

咪係
都係聽呀爺落咩order

又緊急法啦屌佢

希望可以戒嚴，咁樣手足就唔洗咁辛苦

傾點歡迎解放軍呀?
快啦DLLM 要瞓啦

肯定唔係投降
大家預備迎接政府下一波攻勢

唔樂觀
林病冇好野
大家小心

一班on9可以傾到咩野

又緊急法呀？

鎮壓鎮壓鎮壓鎮壓

一定無好野

肯撚定係鎮壓

緊急法，戒嚴之類嘅咩，繼續支持警慌只暴製亂

邊有好野 緊急法果d囉

人地接聖旨

成班垃圾又殘殺香港人

整色整水
你政府做咩決定都要問維尼架啦
開會傾咩都冇意思

聽聞九龍塘軍營準備開閘...

爺你老母

Dllm食物及衞生局局長，開枱打邊爐呀而家

收到中共指示 叫哂班官話止暴製亂姐

幾十萬一個月 一啲野都做唔到 正垃圾

視像會議收order?

可以轉場去禮賓府

戒嚴定宵禁?

屌你老尾快啲出老解24小時戒嚴啦

拍片做佈景版

應該宵禁 或者 日禁

曬乜鳩馬啫
其他人都係佈景板架啦

點會答應5大訴求..要應承既一早做左啦

呢鋪應該係宵禁戒嚴

戒嚴宵禁出老解

陳肇始: 汪! 汪汪!!
黃偉綸: 汪汪汪!!!
陳肇始: 汪!
黃偉綸: 汪汪!

宵禁
攬炒
快！！！！！

宵禁啦屌你老母

拍片喊

戒嚴大家可以返屋企

靠你班弱智圍爐就死撚得啦

扮咩開會 聽會咋嘛

取消區選

應該係

成堆係到度緊今晚沽幾多期指

呢個陣容似想取消區選喎

而家日頭都戰場咁款，禁夜晚凌晨都無用

都幾肯定係停區選

戒嚴吧

成班傻要諗到d 咩

朝早戒嚴

開會
張曉明做大佬 頒聖旨

Three C Meeting？

戒嚴
取消1124

出緊急法

宵禁

呢班垃圾一齊傾可以傾到啲咩出黎？

习大大會斗到底

以前董建華班子就個個猛人啫，而家呢班有乜計丫，最叻咪做背景

即係全港罷工？

開大食會？

時差 五個月 痴撚線

屌 未係將大陸個email print出黎係到講姐

林：呢班咁既細路唔教唔得嬌生慣養

傳係取消區選

依幾日放既風有咩咪傾咩LOR

緊急法

咪又係緊急法是但啦

A：宵禁戒嚴
B：宵夜戒鹽

都幾肯定係戒嚴

戒嚴 戒嚴！

美軍整粒JDAM搞掂佢啦！

全部狗奴才 聽共匪落ORDER

我估係，又嚟惡法，最惡有特務警察

你咪宵禁囉
而家係朝早7點開始既
由朝早7點開始禁啦

我估係斷中大電再斷資源逼佢地落山

都係想對付我哋

取消區議會選舉都係好事黎嘅
政府自己釋放所有被選舉限制住嘅人出嚟上街
條路政府自己揀㗎咋
係佢自己申請啲人出嚟上街

大家快d 黎，中聯辦有新order

開緊qq視訊通話問緊維尼點拆姐

可能想取消選舉，吹左好耐風

取消區選？

證明呢幾日朝早係有效

有乜好傾

傾完都唔到佢地話事

接左旨有任務要完成
但無教埋佢地要點做

準備中第二個圈套

可能想取消區議會

比能埋地址你都唔識去

殺人會

100%開完會,講止暴制亂

WeChat lol

想介鹽?

夾計諗緊點樣傳宵禁然後沽空港股掠水???

使會議？
email算9數啦

亂交

呢個女人淨係識淋火水救火

強烈譴責 暴徒割席
實中呢2個

入去一齊join webex 同北京con call 者

一定係實施戒嚴

跟住封連登, telegram, whatsapp, facebook

請用微信啦.

肯定諗緊我地又有咩圈套

戒鹽啦，對身體好

出解放軍啦
我都眼瞓

中共可能下左指令，宜家安排執行。

但鄭若驊今晚好似會去倫敦

可能傾下聽日食咩早餐

我都等到口臭

同甴近平facetime完未

緊急法好似要行政會議傾
所以應該都係討論聽日點攻打大學

取消區會做中計撚

老解心諗咪撚搞我啦屌

曱近平

戒嚴啦屌你老母
名正言順開拖

要摺被軍

戒鹽

弊 中計

最好日禁

變相被逼罷工

成班on9離地撚傾到啲乜鳩野，根本成班係禮賓府等緊阿爺電話，笑撚死人

多個三過咁咪...

屌 最後咪又係出黎譴責
我都識講啦

有乜好討論
狗自己話事

cancel 選舉, 世襲?

會唔會真係戒嚴同禁網

是但啦

拍片？

陳肇始其實有乜嘢用？

唔慌好野啦屌

停止區選

傾緊點殺人

行政會議既人好似到齊晒

Come on!

屎塔蓋？

可能傾下禮賓府保安做得好唔好

董生班子有幾猛？

路祥安？林瑞倫？

點解佢地想停區選既？

實彈

心水清到

痴痴呆呆 坐埋一檯
可以傾到啲咩出嚟
係傾到對策嘅話一早就傾咗平息咗添啦

柒婆講完乜就柒乜
好地地唔聽，死硬頸

一百萬人唔理
激到二百萬人出黎

要求三罷又話會中圈套
結果遍地開花
差佬強力鎮壓都無撚用

躝未呀
香港俾你搞彎哂啦

應該係坐定定一齊聽阿爺訓話

區選/緊急法

D高官好古惑架, 成日匿埋係禮賓府傾點殺D學生

佢個仆街

見局勢又緩和返少少，所以想佢地一齊諗計亂落去

真心，香港人遲早一日要攻入禮賓府，奪回香港人
嘅香港

除左區選都諗唔到係咩

唔係ff 會道歉下話

研究下聽日中邊個圈套好

爺乜春？畜生共產黨小賤種習近平

兩樣一齊黎

林奠：啱啱經順豐收到習總份紅頭文件，你哋快啲過嚟聽我宣旨

屌

食TG喇成班廢物

你cancel 咪迫泛民出番黎
人地成個月之前開始乖乖等11月24嫁

召喚老解同武警未？

扮開會

咪又係諗埋一邊, 睇下點迫死我地呢D香港人.....

董伯伯本身都猛，但眼高手低

新界收地，我收到風

咪係 扮撚哂野

劇本一早寫好

戒嚴咪又係會出黎
同蒙面法一樣之嘛

劉江華： ................

緊急法⋯⋯⋯

同你講有毒催淚彈人體無害

開party咋

又叫人割蓆
緊急法
宵禁

天氣小小涼，大家入黎打邊爐啦

戒嚴宵禁老解攬炒

共匪朋友圈

佢地諗緊點樣自唔墮下圈套

可能上MFC/chaturbate開咗個private玩group show

拍段遺書片係CCTVB播

肯撚定係取消區選

叫返廢人最後晚餐
聽日齊齊跪地?

林大曱甴一聲令下，所有高官即跪

又想推d咩惡法出泥？ 戒嚴？斷網？定係斷水斷電？
定係想將毅進升為大學 保持警員專嚴？聽日多間毅進大學 香港十大

32台無啦啦插播咗林鄭嘅聲明
話唔好信謠言
同埋話罷工唔會得請咁呢啲廢話

係就快，唔好等

HK01講左中央出新招
可能係攬炒 拉撚曬d香港人算數

爺你個頭。支那人係你阿爺黎架咩？

宣布戒嚴啦

痴痴呆呆，坐埋一枱

激嬲咗citibank?

警告你班友唔好再中圈套呀

其實佢地控制唔到班前線狗
二黎，中大個邊都可能拖多幾日，可能...

要特登 OT 傾？

警急法

全部坐哂係入邊 視像睇住張曉明落order

but班狗可能搞唔掂要開會傾

小學雞都唔知點拆
咪交比班官做
班官唔識做
一層一層落去
咪比啲毅進仔自由發揮囉

帶頭三罷?禁撚到幾時?

講明我最憎人暴力
但有冇人覺得
777消失+狗隊消失+上水藍絲被TK+張曉明取消來港 呢個似係劇本？黎緊有咩可能會發生？
點都好聽日三罷 大家行出行入小心 藍絲勇武可能會多咗

收order

取消區選??

硬係要用電油嚟救火...

啲狗今晚好撚怪

有食物及衞生局局長, 可能關於山埃彈

又想用火水救水

聽講好大粒

緊急法 全部40歲以下都要槍決

又想用火水救火

聖旨到

答應五大訴求？發夢啦 岩岩先死都唔肯中圈套

一定係取消區選

push

如果非官守都有人黎
咁可以開埋會

講緊出老解之後啲手尾點執?

似係

取消區選 1賠1.001
新緊急法 1賠1.002
強烈譴責 1賠1.005
五大訴求, 決一不可 1賠1000萬

話你知中tg 2個鐘後先好餵奶

可能要spin 藍絲阿伯被磚掟死，推哂落手足身上

停區選?

戒鹽就快啲啦 美國就過法案啦 過咗冇得戒嘅啦

可能 整大單野出 離 鬼鬼鼠鼠

佢地係每日逗緊11000，一日都多過大部分清潔工人成個月，但呢班仆街普遍都係打工仔心態，逗份糧就算，無諗過建設社會，退左休就去外國享清福，完全忘記甚至違背左為官之道，清潔工人洗廁所含辛茹苦比佢地貢獻社會咁大

成班廢鳩傾得乜出嚟

(模擬對白)
林鄭:拿,啱啱中央落左order叫我再搞激啲,請你地過嚟做下戲扮係我地決定啦
大家食口煙又好,煲下劇都好啦,呢半個鐘自便啦喎,我上房食住點心睇直播先啦

宣佈放棄兩代年輕人 實彈shoot to kill

要交一個人出黎祭旗 出黎抽生死簽

一群八達通都未識用既官

死左佢吧啦

成班高官藍絲思維 冇個正常 邊搵到啱嘅方法

頭先FB見唔知邊度傳出嚟：

2130 即時 林鄭連同全體司局長禮賓府開緊急會議

傳將取消來屆區議會及立法會選舉 全部議席由現任議員繼續擔任

[戰略研究］開花 2.0 進化指南

緊急法gogo

屠城前夕

緊急法：禁止你地唔返工

佢地咁撚on9
梗係繼續打壓啦
仲識做d乜

痴痴呆呆 坐埋一枱

日禁
所有市民禁止外出

都冇咩好開啦 其實大家都明咩事 只係政府唔肯柒面對

停區選加戒嚴？

如果真係停區選 有咩對策？

唔好有幻想， 一定出緊急法

政務司司長 上完位後俾人搞到坐監
財政司司長 偷步買車而家波叔其實學佢
律政司司長 間唔中出嚟鳩噏刷存在感
行政會議召集人 現職數廣告廢老
民政事務局局長 現職美國囚犯
教統局局長 現職唔FC鳩噏想俾人姦嘅怨婦

唔會啦
不過用緊急法就另計

邊個唔返工即時入罪

反硬檯，即係永續

佢咪試下

準備集體比解放軍扮嘅黑衣人進攻入去燒死佢地？

火上加油佢最勁

市民意見你唔撚聽走去執行命令？ 政府喎， 笑大人把口啊？

諗起都尷尬坐埋一齊話開會，其實就只係傳聖旨，之後就諗聽日點鳩up

呢班友開會仲有咩用？

成班都廢既

宵禁戒嚴定宵夜戒鹽，成11點快啲揀

仲有成兩個星期唔洗咁急開 宵禁/戒嚴可能性大啲

成班智障諗到d乜

快D日禁、宵禁，中圈套
乜叉都禁
撳錢都禁

屠殺合法

咩都禁最好

屌你老母 扮下工就有糧出幾咁好

宵禁？

證明做對了

咪天真 極權政府黎

yeah

[戰略研究］開花 2.0 進化指南

用Skype同甴曱平開會

跟習帝學野

睇嚟美國立法近了

出黎譴責教育局

上一輩用埋晒啲奴性語言
依家呢代仲有人跟

點知除咗林奠嗰支，支支簽都係短嘅

一日中兩個圈套咁撚過癮？

一鳩燒哂成間屋佢

用WeChat啊

即時戒嚴，各間大學d 學生就要保姆車接走，
攬炒都要留到d 大學生，不可以白犧牲

緊急法
攬炒三部曲
宵禁 戎嚴 解放軍進場

冇理由呢D下星期既事要緊急開會
聽朝先唔得咩

批準AR15上場

有人喺地下執到張八達通但係唔識用黎搭車
開個集思會研究下張卡點用啫

戒嚴

睇你點好打得

講回應係咪智力低過50
佢地除左壞事會做咩正常野?

又開飛
停電+武力鎮壓+戒嚴 3串1

戒嚴！

方便大家一網打盡識做？

係咪傾中共個《決定》

獨裁無異

鳩拉已經做緊啦

咁永續行政長官得喇
得罪講句班建制派議席林鄭理撚得你死

真係唔信會戒嚴

開你老母啊 死仆街

宣傳中左陷阱

This is how the party works

2千粒你信嗎

咁樣反而死少D人,但係佢真係肯做對我地有利的事?

區議會,立法會,特首都永續

話時話衛生局都比佢拉落水

劉皇孫為首既新界佬反枱，話再收地就加入抗爭，三十萬男丁屌打

嚇到閪毛都縮埋

希望停工停市

除金融界,全部人不得離家

難講 , 老解都唔係完全無可能出

香港戒嚴?

肯定唔係諗解決辦法 係諗點解決晒啲市民

但可能只係其中一項議程

咪撚做戲la

回頭是岸

有冇原文
不過冇所謂啦可以同強國攬炒

甴近平

警甴

應該都係取消選舉啦

取消

唔覺得會軟化，只會更強硬

條蠢婆去邊都跟住
正苦攝石人

止暴製亂呀嘛

依幾日其實同戒嚴無分別
直接出老解啦

戒嚴! 戒嚴!

似

話時話到而家都冇影響過D高官...

肯定又諗埋D屎橋

快啲出老解 攪炒啦

可能同緊甴近平視像會議

燒㩒？

我覺得係批准警犬武力升級， 一黎即用實彈
另加推其他制服隊伍編入警方隊伍

白衫軍掉轉槍頭

分散兵力,留意其他地方

點會
落指令捉到人直接殺埋 機會大d

係成班人坐埋一齊聽中央指示

777又開群p做天使

奉天乘混 維尼趙藥

戒鹽啦

一定唔係好嘢

取消選舉+戒嚴
搵解放軍執行戒嚴令

係啦

中大有鬼 中大有鬼 中大有鬼

中大同學注意有鬼
拎住部手機睇緊呢個post嘅全部同我入去report 個post！！！

叫佢地自己親身出嚟做示範

林鄭: 由聽日開始國定殺戮日

戒嚴，各位終於可以有時間做返港女同宅男啦（休息撚成最大赢家）

人多壯下膽嘛 有鑊大家一齊咩 典型香港人打工仔心態啦

我要戒鹽啊
班廢老血壓高啦

洗閪洗幾次就乾淨，食用冇問題

林大總統都冇份開

戒嚴未呀，快啦

戒嚴啦喂 解放軍出未啊屌 睇撚左五個月

#偽校巴 請擴傳
最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳

📢📢全部狗私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346
NA6183

鬼家長車出動
車牌：NF7258

約埋食消夜

多數係選舉
而家警犬既前線行動係支共直接控制
唔需要港共決定

覆讀機 繼續譴責

希望宵禁啦 攬炒

支持宵禁，有精神6點睇日出

係一網打盡佢地既好時機！

緊急法啦
可能禁止所有學生喺學校取消課堂嗰陣返學校
等中大義士又要多條罪
屌你老母林奠中圈套啦

林鄭: 我決定派出律政司司長、有大波樺之稱嘅鄭若樺幫18歲以上嘅男性出火，幫大家消消氣

戒嚴打得仲激

點會
我估都係整緊急法，可能唔返工既人禁足掛

宵禁啦
冇人夠膽接任
免炒金牌

傾鎮壓完既善後工作?

感覺開會全程得一把聲講嘢，反正柒婆唔撚聽

但唔緊急

可能系放寬警察權力
所有示威者手上物物都可作武器用途

支持港府收地呀

去接聖旨咋

真係好撚期待

停區議會就肯定架啦
係睇下有咩鎮壓計劃搭單啫

壓條命咩
鎮壓有用一早壓左啦

而家去到小學生都出黎抗爭 佢地就不斷成長 不斷新出生
俾你拉哂都無用 下年又新一批大學生

係香港政府on 9 放寬大陸人考dse 降英文通識要求
連小朋友都被迫到埋牆角
我真係寧願佢地大學/高中先出黎 童年都無埋

大人就唔洗講 住都無地方住

傾下移民去邊好！

同呢班廢人傾點會有咩好野傾到出黎

話說中國版抖音之前停左置入式廣告抹黑香港人一排,近一兩日又出返

攻入中大

快啦

如果有人覺得會係好野應該要驗下智商 呢班閪人除左屎橋之外乜都唔撚識/做唔到

咁冷血點會睇直播，r閪咋

只暴製亂

推出第幾輪紓困措施，向新來港人仕派發1萬
一定係

個太監讀聖旨既時候
全家都要出黎跪

陳笑恥點會無用阿 佢一聲令下 聽朝一醒條街一定乾淨晒

檢舉

佢地開會都唔方好嘢

一心只想學生死

我覺得係一啖砂糖一啖屎
出賣警dom整假調查會，想減少示威，同時又搞緊急法，孤立勇武，讀過下歷史都知我講緊乜

現實係假查都唔會有人收貨，反而comdom都會反佢地

就算一捉即入罪
3日都未必捉得晒

想製造2.0 然後香港人收聲唔再上街

最好出老解戒嚴，冇人敢出街，唔洗班手足搞三罷咁辛苦

諗下轉咩口號咁囉 仲會有咩做

無一次開會 唔係加火水

當初連女人扮喊踇自己去剪頭髮都去唔到 出埋眼淚都冇用
係支共作風 佢宜家咪得取消區選 全力鎮壓呢條路行

中共越打開口牌個啲就越唔會做,如果佢冇講出解放軍就要小心啲
近日劇本一定係再請打手玩香港人內鬥,睇下有冇得出場做救世主

我估宵禁

其實香港佢地仲有份管咩？局勢早就唔係呢班廢柴決定到

繼續譴責 支持警察

閘大大 都要沒有沒有沒有通過喇 7婆點會唔洗人阿

出老解未

我諗如果係 專門宵禁學生？

大攪性派對

即係戒嚴

由聽日開始強制將12~60歲嘅香港人送去新疆集中營

其實都唔重要了，依家已經去到一個情況佢地要跪

宵禁,戒嚴,23條
買定離手

除咗激發更多人上街 仲會做咩

vpn

睇下班畜牲打人幾撚爽 一個兩個咁數呀

林鄭通知各司局長，已經邀請咗解放軍出手

入中大開槍

開視像會議
聽習曱甴訓示?

解取暴大大學地位。

戒嚴啦應該

如果真係有緊要事林大總統會做決定通知佢地啦

燒炭自殺

而且區議會，立法會唔同制度

班on9官員最叻激民憤，好野，睇下佢出d乜

叫你經理出黎見我

我地應該去禮賓府接佢地，可惜遲咗

咁即係繼續朝早開花 唔錯 唔錯

方向唔變
只講執行
咁即係強硬落去
無所不用其極

唔通答應五大訴求咩

排隊幫佢含，階因壓力太大同精神病發作。

林sir無話佢地有得話事喎

似係區選
或者係用緊急法禁足各大學？

我都係喧話

出黎話法院被燒 要再動用緊急法囉
仲有咩講

你話如果禮賓府突然着晒火嘅話幾好

Bull shitting

降低食物中的鹽

聽聖旨都要咁耐？

又黎三司十一局強烈讉責

討論太過熱烈啫﹐無事嘅

12點先有消息？

緊急法繼續

你地唔會得逞

可能走過場，問完行會，就CALL 老解

取消選舉同埋香港最高級別官員一致強烈譴責該等暴力行為 都係呢啲㗎啦

外國就會提前大選
香港就取消

喂呀 唔好唔記得
仲有下放更多權力比啲狗
所有示威者手上嘅嘢都可作武器
真系會屌岀聲 更加亂9咁拉人

肯定係開party興祝

強烈讉責

一定係

點呀?

又有陰謀..

傾緊買邊隻TG好，試緊味。

bingo

無可能係答應5大
佢地無咁既權
應該係又出緊急法

聽朝又出嚟譴責暴力

其實呢樣野係幾好笑

無錯 揸正春袋

佢唔可以出啲好正當嘅招數
只可以出旁門左道

似係暫停區選?

連燈求港時候到

請各手足保持隊形

其實可以召集聽聖旨

我佢今日先有咁多報紙一齊報
今日就取消

咁講姐 我覺得最後會係我地攬住自己炒

開會定Briefing?

雜種: 「向世界及台灣同胞展示一蟈兩制是多麽的成功 」

吞槍自殺啦屌佢老母

緊急法就一定，不過係睇吓用嚟做乜

林鄭：我宣佈傳位俾林大總統

去禮賓府廢鬥廢

又口交嘴炮？

宣佈取消區選啦梗係

應該張曉明太監宣讀習聖旨，林鄭等人跪地恭聽

無人接林鄭d屎點算

有可能加大刑罰，例如暴動罪可坐終身，非法集結坐十年

求下你快啲戒嚴 班黑社會又斬人喇

1) 鎮壓
2) 緊急法取消區選 及 開始宵禁
3) 緊急法取締八間大學

為左救港 我先燈為敬

咁一定有
但係又唔可以太過份要考慮國際形勢
其實我哋都預咗㗎啦

戒咗, 要你返工
一搞事就射鳩你

23條+取消區選

咪搞我嗰區選啊

傳聞傾取消區選同立會選舉

諗住一齊食宵夜, 吹吓水咁嘟

屌 笑咗 入webex個野好有畫面
participant list: 一班rubbish objects

9成緊急法啦

取消區選機會最高

如果佢搞多一大堆警察
甚至改96小時扣留 其實外國都應該唔理

(真實對話)

出黎 又玩bongo

宵禁 約埋朋友打邊爐

深圳灣班老解到未？
中央只係識用高壓手段，但香港人係受軟唔受硬

林鄭部電腦會唔會裝完中hao123毒

可能喺會議室同習習FaceTime

唔緊急嘅緊急法
強制港豬返工

係啊 千祈唔好咁做

第一次開會

林鄭又墜入圈套?

一定冇好事發生

張曉明取消廢話，應該北京個邊郁咗人，唔知又換新人定習近平自己揸返旗，以習近平為人係打死佢都唔會縮的，只會繼續強硬直至佢玩撚完，所以預期會戒嚴都得了。

係...唔方好嘢
前排又放風23條

唔慌有好野
一班屎腦官

好明顯張曉明坐主席位講野

我覺得係唔知咩令比班狗強攻入大學捉人

現在! 攻打禮賓府，一網成擒!

利申:一網成擒暴徒咋

96小時又冇乜用
你咪又係吿唔到
仲俾人屌禁錮添
但前排新聞咪話搵懲教署飛虎隊做特務警察
話唔定佢係今晚傾呢個

畜牲

HK01都放風，
應該距離戒嚴好近

【逃犯條例】林鄭突召司局長上禮賓府緊急開會 料應對最新局勢

區選或宵禁，每日都對戰到24小時

林奠心腹林奠做咩都要搵拉埋陳

咪係 佢地局長級心諗:哂氣

戒嚴？ (呢個廢既，蒙面法立左咪又係咁，戒嚴仲真係影響埋支持政府商家佬的生意)

出老解？ (係又好撚睇雖然出左老解係公開秘密，但明講同暗做兩回事)

答應訴求？ (發夢啦你)

用緊急法 推 23 條 同 戒嚴 啦...

其實佢出得咩招數就會同攬抄更近
唔好唔記得呢一星期美國國會立法又係吹得好行

直頭係

背後應該有人幫緊手

可否用水射入狗屋？各地找！

下一步有宵禁

香港接連三天因為反修例運動而在多區出現激烈的警民衝突，造成大批學生及市民受傷，中大更淪為戰場，但政府依然企硬強撐警方「果斷執法」，無意緩和升溫的局勢，左派陣營更趁機倡押後11.24區選。特區政府一班問責官員今晚約10時在禮賓府舉行會議，多名局長亦乘車陸續抵達禮賓府，包括食物及衞生局局長陳肇始等，料討論香港連日局勢，有傳是研究發出宵禁令及提升武力方案。

似係宵禁多啲

佢哋每日有多少彈？盡快用晒囉！

中計啦

但係96個鐘真係CLS
你留係入面幾個鐘已經出事啦
仲要96

宜家朝早開始抗爭
佢宵禁有撚用
同埋宜家同宵禁有咩分別

冇啊冇機會但好大機會比國際屌
就咁睇係宵禁令
唔使做啲咩就可以出招
但啲商家就慘囉

宵禁前已經進化到朝早開波

屌 原來係搵黑社會殺人

點會無用 係入面折磨手足 一係迫供一係整死佢地

我都覺得係戒嚴

但係如果宵禁令 真係好撚好笑
依家轉曬日頭示威 你同我宵禁
自己攬住自己死

示威者心理未再升級
如果再升級就會開始唔怕警局，會有好多人申請入去
到時人多為患

宵禁你可以幾點開始 大不了咪早啲休息第二日再玩

你哋開會問咗林大總統未？無論開會咩結果，都要林大總統批准

一定有人夾定時間出黎跑要睇點捉到

唔會宵禁 777唔會再墜入敵人圈套架

心水清

心諗阻撚住我訓覺

林奠唔好中計呀

為何手兄不攻禮賓府？

戒嚴要出老解㗎喎

地勢唔容許

777一早擺咗每更1300隻狗去守佢府邸

屌你老母
依一個鐘發生咁撚多野
你地依班冷血仆街

今晚又死兩件

林鄭殺人兇手

無人想理你呀777

肯撚定會更大鑊不停escalate
港共中共香港人都冇得退直至是但一邊爆為止
已經係zero sum game winner takes all

一定甴大大強烈遣責condom仔強攻中大
搞到國際加強關注64 2.0
twitter Facebook repost 助攻

真係想知仲有咩蠢決定可以出

佢出宵禁仲可以話為咗區議會選舉安全舉行添
老實講商家佬同市民佢理得你

傾下仲有咩圈套

希望所有黃色食店都可以咁做....

呢個機率好低
出咗冇人信一國兩制
日後仲點呃9台灣

依家都無人信啦

成班都廢既，開咩春會

戒嚴點解一定要老解

8964佢之前點樣準備去睇下

揾我地市民來擾，你政府究竟想点做過日咩，成日廢話，成日話止暴制亂，你每一次出來講野，班人就激過上一次，又成日話叫大衆市民唔好撐暴徒另佢地壯大，我地市民点壯大佢地，見到都驚啦！林鄭為何点解會將個責任放左落我地市民身上，你攪到今時今日做過咩！暴亂又唔理政務又唔理，你仲可以為我地市民做咩！工又冇得返，想揾工既人又揾唔到，商店全部冇生意，究竟想点。

藍絲comment

咁撚痴線，分佈係點？無可能全部在府上，府內重狗？

戒嚴VS宵禁

有冇開盤 想all in了

真係唔撚知
聽返來

攪炒

禮賓府肯定有唔少地道
出入口都要人

開完啦!!!!

RTHK LIVE出左一架車

呢個政府真係唔想收科
林鄭係咪命都唔要, 唔怕比人暗殺?

有無記者可以撚下林鄭
問下佢既決定 有無得到警察員佐級工會主席同意
無既點解唔問既

開完會la渦

佢一退讓亦會比甴總暗殺

自今日（X月Y日）下午Z時起，激進示威者在多區聚集，並在不同商場流竄，大肆破壞不同商鋪和公共設施，罔顧其他在場市民的安全和使用公共設施的權利。

截至下午A時，激進示威者在B廣場打破餐廳玻璃，並破壞港鐵沙田站的設施。而在C城商場，有示威者塗污商鋪玻璃。在D，示威者聚集並高叫口號。另外，示威者闖入E的商鋪推跌桌椅並噴漆。

警方嚴厲譴責所有違法行為，並警告示威者立即停止所有違法行為。警方呼籲在場市民需要留意現場情況，保障自身安全，並留意警方社交媒體公告。

咁快開完會

十萬個去包圍攻入去

宵禁令 1賠1.001
取消區議會 1賠1.002

搞到咁大政府無可能跪
一跪嘅話中共都會畀佢地累死
係成個政權嘅崩潰，所以北京
一定無可以畀林奠跪。

比狗夾死一網打盡咩

我都想問，戒嚴洗撚老解
出街已經拉得

掉轉左wo

討論下宵禁會帶黎既後果啦

戒嚴幾倍 all in 10蚊

取消區議會 1賠1.001
宵禁令 1賠1.002
取消下屆立法會 1賠2

01個新聞點解要特別標明「包括食物及衞生局局長陳肇始」？背後有冇咩特別意思？

分區戒嚴 1：1.01
取消區選 1：1.05
宵禁 1：9.9

禮賓府係傾緊取消區選

繼續推個波落去手足上高

宣佈香港獨立
林鄭會留任新政府總統

屠城

我都有留意，但我諗只係全體問責官員？

全部垃圾閉門傾，都只能得出垃圾嘅解決方案

無。。。其實政府做嘜撚都係柒

區選最多延期2個禮拜，之後就會懸空

軍隊接管某個地區就係「戒嚴」，所以嚴重過宵禁好多

777黑狗咁撚人，宵禁唔夠架，戒嚴啦

會唔會自己中自己計，政府現在有條件押後區選，咁真係嬴粒糖，輸間廠
我都好想被罷工，但係唔係要考慮停一停，到區選完先

Push

姐係禮賓府有大量甲級戰犯

11.14 曙光行動 繼續三罷

其實唔係

反而係怪林鄭無能

不過算啦，聽落似區選唔影響經濟多

出解放軍囉 殺死所有香港人 從此香港就消失 咁就唔洗攪新疆2.0 完

咁睇下佢可以押後得幾耐啦
不過就算唔係呢兩日個情況…佢自己都可以借其他野去押後區選…反正又係佢地班自己友圍枱傾完就決定

戒嚴唔一定要軍隊先可以執行，同樣宵禁都一樣可以由軍隊執行
兩者係無關系

禁到香港所有後生仔自殺哂

copy n paste to fb , 港人講地

其實有後著嘅，差在係延期定取消啫